我阿妹真係傻 26歲仲同個乞兒一齊

我阿妹，條件唔差，如果上網貼照片大把狗公PM 果種（當然唔會貼）

長話短說，佢26歲，政府工，中一開始同個四眼龜一起，一直到現在都未散，呢個四眼龜唔單止仆街，又無禮貌，從來沒同我打過半句

招呼，見到我就眼神閃開望天望地，我們一家人現在仍然一起住一個三房單位。條仆街買唔起樓，又唔想租，慫恿我妹，我阿妹又on on99，我阿妹完全系有知識無智商，聽佢講話 不如結婚比佢來我地屋企住，之後呢我地全家鬧到我妹凹陷，我第一個成為激進分子。

KA NOW YEA 想結婚，仲想搬去女家屋企住？洗唔洗貼埋大床比你啊撚樣？仲要唔知自己樣衰又無禮貌又無能力

個四眼龜英文名係咪h字頭？

系你老母
私怨返fb講啦ok?

系你老母
字都未識打仲話人哋

Ching洗唔洗咁執著

係囉
噉你又咁執著你啊妹同邊個一齊
上網學吓規矩先ok? 一係你就返U汪香討呻

就係因為無打個左字，肥絲連呢啲文盲post都唔理

慘得過你呀妹冧我呀

你條死毒撚
平時淨係lay係房度
想同你個打過招呼都唔撚得

遲d我搬埋入黎
日日係房同你呀妹扑野
你條毒撚就繼續鎖埋房門
自己打飛機喇

收皮啦四眼龜
你試下入門我腳都打跛你

咩規矩牙
基本法廿三條牙
唔守規矩使唔使比你拉去同本土派一齊坐監

打5P字都咁撚柒串
你條柒頭單機啦屌你老母
(Show Blocked User - 毛潤之)

乜撚野係KA NOW YEA

我都諗緊

好痛

你地系米香港人黎

窮是原罪

我諗緊會唔會係可怒也
但英文都應該係HALL NOW YA..

毛潤之阿妹，咁肯定唔差啦

又窮又冇禮貌

毛潤林係你邊位

邊撚個黎

如果佢有錢 100萬嫁妝
但冇禮貌呢?

我婆婆舊時成日講

阿妹係 CA 定 ACO?, 北角返工?

樓主都講明係冇錢冇禮貌，仲如乜撚果

可怒也

米樓主全家

樓豬都係無錢無禮貌啦
理撚佢真定假膠 錯左重咁撚惡
垃圾同番垃圾一齊 有咩問題？

如果我呀妹中一同個男仔一齊到準備結婚我第一個支持

如果佢同pat屎結婚你都支持？

收皮啦毒撚 我屌到你個妹落唔到床呀

ka? call? 邊度鄉下

駁唔到?

我牙妹deserve better囉

乞兒FF都要駁？😂

鬧到你妹凹陷係咩玩法嚟

個白痴妹唔鬧唔得

十尻幾年前有排成日講

公屋定私樓

我聽開call唔係ka

好羡慕

無志氣真係差咗啲
仲要同岳母一齊住
如果係急住草錢畀首期都可以話體諒下
乜目標都無
有真係過分咗

系你老母

中出你阿妹到大肚.到時你父母就會中門大開,買埋大床等佢一家住得開開心心.
住得開心就中出開心,三年袍兩.到時地方太逼.你要搵地方搬啦人地舅父.

收嗲啦 5p柒頭 死番入去你5p老母一閪到啦 書都未讀好就有口話人讀屎片

到時樓豬求個乞兒娶佢阿妹 仲要睇番條仔面色

佢一定係毒撚

系

屌你咁撚威咪開埋條四眼仔名 post埋相囉
乜鳩都冇點知你係咪作故仔呀

開post又冇圖
打字又打錯5p字
比人串兩野又駁唔撚到

開個post都咁撚柒失敗
睇死你現實都係垃圾一舊
比我就死撚左佢算啦

你覺得係作故仔咪死返出去
冇人逼你睇喎垃圾😂

我覺得你先係垃圾

理撚得你條毒撚諗乜咩

幻想到 應該進行中

唉
讀書讀壞腦就係我妹呢啲

你阿妹就係中意同我呢啲毒一齊 你吹啊

準備咗能量雞巴俾女神一齊行山餵佢食 仲有咩要準備？

能量雞巴
以為自己好撚好笑

好認唔認走去自認四眼龜死乞兒

香港應該無乜男人接受到搬去女家住

如果係真既，你妹都幾on9
對方背景如何？
Btw系你老母

lm

樓主呢啲見一個block一個

樓主咁撚串，咪祝福佢遲早要搵地方搬lor

ching ho ball
尼d 契弟唔屌唔得
家庭聚會果時你妹敢帶佢黎就落9佢面
咪比佢三分顏識上大雄😡🤬

系系系
你阿妹26歲仲有個文盲大佬先係最慘

我屌你老母 規舉都唔識學人開post 死撚返U汪 5P啦 成家都垃圾

5p仔

香土po

鬧到我妹凹陷
e句幾好笑

冇人支持樓主
死返去 uwant 啦

假膠post大家唔使咁認真

莫欺少年窮
點都好過成日換畫

唔識規矩唔緊要
畀人屌完認衰改過咪得
你條撚屌係要咁撚串
唔認錯唔改仲要EQ低
抵你個妹比個窮撚食住
等比人趕出家門啦on 9仔
學識咩叫尊重先返黎啦

見到d用字就知係鄉土post